睇完KZ打SKT 所有faker fans都要做kz fans

bdd peanut pray幫faker出返淡氣
blank你死全家啦屌你老母
依家faker已經無冠軍 又不嬲都無醜聞
仲有無人會話faker抵死呢d

faker上場blank會有壓力